"Ik heb bewondering voor al mijn drie schoonzoons sterk," zei hij.
"Wickham, misschien is mijn favoriet, maar ik denk ik zal graag _uw_ man zo goed als Jane's."
hoofdstuk 60 Elizabeth spirits straks speelsheid, ze wilde Mr. Darcy te verantwoorden voor hem ooit verliefd geworden op haar.
"Hoe kan je beginnen?"
zei ze.
"Ik kan begrijpen je gaat voor gezellig, toen je eenmaal een begin gemaakt, maar wat zou u in de eerste plaats?"
"Ik kan oplossen op het uur, of ter plaatse, of de blik of de woorden, die van de stichting.
Het is te lang geleden.
Ik was in het midden voordat ik wist dat ik _moest_ begonnen."
"Mijn schoonheid moest vroeg weerstond, en wat mijn omgangsvormen - mijn gedrag _u_ was tenminste altijd aan de uncivil, en ik sprak nooit zonder iets willen om je pijn dan niet.
